銅鑼灣又有集會，油尖旺又有遊行⋯⋯

我都係去恆香買老婆餅算啦～市區很危險

[緊急] 去旺角同返元朗嘅人注意！727可能重演！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

你醒 佢都唔笨

食少次老婆餅洗死咩

唔係掛⋯⋯我仲諗住狗衝

有仇不報非君子呀⋯⋯

君子報牛 十年未晚

時辰未到姐

個人冇事先做到世界冠軍
睇完幫手推推